\section{Evaluación del Modelo}

\subsection{Reevaluación}
Después de transforma la variable predictora de nuestro modelo reevaluamos el modelo obteniendo el error del 'listing'.

\begin{lstlisting}[language=R, caption=High Leverage]
> data.frame( MSE = mse,
+             R2 = R2(pp, test$price),
+             RMSE = RMSE(pp, test$price),
+             MAE = MAE(pp, test$price))
        MSE       R2      RMSE      MAE
1 0.1505034 0.900626 0.3879477 0.300871
\end{lstlisting}

\subsection{Nuevas Observaciones}
\noindent Introduciendo nuevas observaciones probamos la capacidad predictiva del modelo. En 'listing' aparecen las nuevas observaciones que es un $10\%$ de los datos apartados inicialmente del conjunto \textit{train} \textit{test}.

\begin{lstlisting}[language=R, caption=High Leverage]
> head(prueba)
      price curbweight carlength carwidth enginesize boreratio
4  16.05847       2337     176.6     66.2        109      3.19
7  16.69183       2844     192.7     71.4        136      3.19
19 13.57328       1488     141.1     60.3         61      2.91
22 13.76029       1876     157.3     63.8         90      2.97
64 15.39481       2443     177.8     66.5        122      3.39
83 15.79892       2833     173.2     66.3        156      3.58
   horsepower wheelbase citympg highwaympg
4         102      99.8      24         30
7         110     105.8      19         25
19         48      88.4      47         53
22         68      93.7      37         41
64         64      98.8      36         42
83        145      95.9      19         24

> data.frame( MSE = mse,
+             R2 = R2(pp, prueba$price),
+             RMSE = RMSE(pp, prueba$price),
+             MAE = MAE(pp, prueba$price))
        MSE       R2      RMSE      MAE
1 0.1403031 0.841231 0.2483211 0.295218
\end{lstlisting}


